Reddit 用法教學

我（/u/ZWF0cHVzc3k & /u/PDNiaWdkaWNr）同另一位巴打（/u/cherryhoneydrink）一向有用開reddit。呢一排見唔少連登巴打喺reddit出post, 我地就想俾大家小小貼士等大家可以參考下。

請大家主攻 /r/worldnews, /r/gifs, /r/pics, /r/PublicFreakout, 你攻其他地方唔係咁多人睇到。個版訂閱數有五千萬先就最好喇。我地見好多人都貼/r/hongkong。本地又好外藉又好，其實 /r/hongkong 嘅大家已經好熟香港。當然亦都有五毛，但係彩佢地都浪費精神啦。呢個唔係主要戰場。如果要宣揚海外就請揀其他地方。

非常重要: 喺Reddit騎劫先係最有效。如果你開post嘅話唔係個個post上到熱門。邊個post開始熱門, 趁仲未開始多回復, 你就喺果個post貼野(當然要on-topic)。

貼圖貼片就當然搶眼, 但一定要寫低前因後果, 上下文等人哋知道發生乜嘢事（儘量精簡）。例如之前有衝立法會post, 就唔少人以為係警察假扮示威者搞事。以下有一啲冇前因後果嘅post, 人哋就開始看圖說故事, 最壞情況係俾五毛騎劫。Example of a post with no context provided:
Example of a post with context provided:

如果見到五毛就負評啦，同佢糾纏可能有反效果。如果見有人貼錯野就最好用fact check左嘅事實更正佢。如果你貼嘅野有中文就最好翻譯做英文先貼。同埋留意同一個post一大堆人去洗版。有時正評會更有效。之前見有一啲巴打咁做, Reddit果面可能會有少少反感。(the number of upvotes is the main factor for a post to become popular, not number of comments)

我喺Vancouver(/u/cherryhoneydrink), Toronto(/u/ZWF0cHVzc3k)係幫到咁多，兄弟爬山各有各做。

P.S. Reddit果邊有需要就pm我地啦

Also, for some subreddits (i.e. /r/HongKong), you cannot post/comment until you hit a certain amount of karma (the number of upvotes you have received)

STRONG POST LEAVE NAME

push

push
太低karma應該點做

so by default, when you make a comment you gain 1 karma. just make couple comments, usually when you're karma is low, no one can see your post/comment.

your*

/r/gifs 啲on9 mod唔俾貼打鬥的

so yeah in that case /r/PublicFreakout is probably a better choice

各位新手唔該睇請楚
每個 sub 嘅版規！

仲有如果有潛力 post
請tg 約好一大隊人
一齊 ready upvote 先好出 post
頭5 個 upvote 好重要
三毛會有bot 負皮你
會搞到你個 post 永遠負皮

所以首幾分鐘內
要有一下好多人一齊
頂咗三毛果下
之後一般普通 user 先會見到你個 post
之後先可以自然增長
摶上頭版

if you guys are interested in 三毛, checkout /r/Sino

我都有用開Reddit
有冇tg group一齊推post？

i will join if you guys have one

I posted this comment when a US citizen asked what can they do:
And I suggested that they should urge their representative to pass the US Human Rights and Democracy Act 2019

But people from Canada, UK and EU also asked similar questions, what should I reply? Any one know if there are any similar bills/motions for Canada and EU where voters can actually help?

驚唔好出街

咁驚咪唔好黎香港？

推

好文推介
我試過開account ，留埋email, 但reddit 未send 番confirm e mail, 仲未開到，請問係知唔知係咩問題?

個度幾多規矩同限制